華哥事件 - 有圖 - 大陸醫療真係零私隱

快啲感恩啦

pish

如果林奠高官同狗屋企人嘅資料用marker 寫係公廁廁格 會點？

講個笑話 大陸有私隱

警犬有朋友

之後識過一個上海做醫生既女仔 傾計之間 問做緊咩 佢話睇緊病人病歷 跟住send 左張相比我形容佢做緊既野 基本上個病人基本資料我都睇到哂

包膜光滑

大陸人真係完全冇道德可言

睇到忍唔住笑

行得走得

係囉 快d引入多d內地醫生護士啦 醫護人手不足呀

仆街樓下啲卡士蘭被人掃哂

其實點樣up片

畀人狂插都依然行得走得

痴撚線

講佢肝臟個段，笑咗，卡士蘭真有用

有冇性病？

可以賣新廣告了

個報告係咁講個肝係咪特登架

推

如果唔係點解要信用評級

痴線，影病人醫療紀錄……

喂大佬我記得hippocratic oath同nightingale pledge都有提到絕不洩露病人私隱架喎

如果某明星喺大陸，佢下面塞高爾夫球應該全世界睇到晒

符合國情

唔洗記得邊度講過 common sense黎

大灣區睇醫生

唔知你噏乜
不過中國式嘅私隱條例係咁
你咪再嘈

好勁 咁快好似冇事咁

之前周柏豪係中國住酒店 都俾職員影低左回鄉證放上網啦

喂
好生猛喎華哥

傻架，中國人駛撚理鬼佬理論

光滑喎，好似好生猛健康，之後佢係咪會接到好多保肝產品代言

佢哋嗰套係具中國特色嘅誓言

卡士蘭廣告黎
大家唔好中伏

D 大陸簡體字 膽囊不大睇錯第一眼睇錯陰囊不大

狗狗第時去大灣區都係咁樣睇獸醫

香港嘅係私隱
大陸嘅係隱私

任睇唔嬲

落到場apple watch+telegram可以救你一命

華哥個肝評語幾好
唔知有無高官啱用

肝臟大小 形態未有異常

卡士蘭好勁

說好的 confidentiality 呢

大家唔好推

我覺得最尾張相放上網仲嚴重過比人捅左下

將來既香港

呀華哥 你啲私人資料幾個鐘內比大陸人睇曬

貼出去啦

仲有活塞男同春卷

大陸相關醫院已經虎視眈眈

點做野架 咁快可以行得走得

支那狗講兩句

呢個下面應該打好人一生平安

卡士蘭真係有用

中國有鳩咩

屌你其實成件事由頭到尾係一個廣告黎

你係可以睇睇下醫生出面有病人衝入黎同醫生講野
然後問多兩句個醫生會屌鳩你

大陸冇私隱到真係連內臟都冇保障。

蝗國又贏

卡士蘭 賺到

明星啊

大陸：私隱可以飽肚？

陰囊不大

大陸真係痴撚線
不過藍屍唔抵可憐

如果佢無信用係咪唔睇得醫生

邊個影既先

膽囊啊巴打

笑死
如果華哥出黎話佢地
即刻留言行得正企得正怕咩呀

蔣生個肝應該賣到天價

其實會唔會份病歷係假 班大陸仔係到玩膠昨 係連登都見唔少

卡士蘭好撚勁！！！
竟然咁都無事！！！！

Chi9sin

Ethics係唔存在既

講乜私隱
買件白袍行入去 病歷任攞
唔信試下

卡士蘭

好人好姐點會冇啦啦比人捅幾刀
根本成件事就係賣緊廣告
任達華有收錢㗎

721我要見到你！

唔想知呀咪撚再開post
721

食左肝美健

[721] 成日話宣傳不足，如果話夾錢落Youtube廣告Ad有無人支持？

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

我啲大陸讀醫嘅朋友同我講
買件白袍行入去 病歷任攞
冇大單野嗰時乜都好寬鬆

講個笑話：危急值否

食左咁多卡士蘭，終於有用

721見!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

依法治國，明明就無法律，無規則

個肝幾好喎

大陸講乜鳩私隱，由過關個刻已經周街天眼監視住

沒事兒，沒事兒

不滅金身俾人破左

依家大陸 遲啲香港
721 香港加油

愛國就要俾全國人民知道自己嘅事

卡士蘭廣告？

我信卡士蘭

要幫蔣生報仇

感恩

個報告寫到佢D內臟好似幾好
應該呢D資料即時send咗去器官黑市

今晚十一點 你會做緊咩

好鍾意華哥d床戲華哥加油

我而家真心信卡士蘭對肝有益

好野緊係要分享俾全部人知
衰野就緊係封鎖所有消息
這就是中國

盡情覆診

痴線，即刻有

開始覺得有d假。。

卡仕蘭真係work

呢張相好似係之前拍戲既戲服黎

陰囊不大，輪廓光滑

叫我個呀輝

開始懷疑係肝美健廣告嚟

輪廓光滑

大陸

上海做醫生搵幾錢

大陸有privacy你都唔信啦,咪理任達華，推咗721先

佢地對個人保護私隱既重要性係冇概念

係中共教育既成果

咁快行得走得

咁都睇錯，師兄，你隊多D卡士蘭啦

完全唔知咩叫道德

原來中間個張係劇照

個肝好肥美

卡士蘭又成贏家

可能下次手術就比人切咗1/3

豬潤

lm

茄汁嚟姐 同我卒甩佢

睇公廁已經知

叫佢食返幾粒卡士蘭啦

Push 721 thx

卡士蘭肝美健

Push

佢大佬做嘅事，細佬代還。 出催淚彈丫哪

屌咪推任達華啦
俾d5毛乘機而入係咁推 屌你地

我信肝美健

7.21見

香港都冇啦 更何況大陸

樓主若去過較遠少少地方嘅婦產病房！就唔會大驚小怪！講乜九私忍！

習近平思想無提過ar ma

其他香港醫院警崗唔係可以做同樣既野咩？ 已經唔係大陸咁簡單 香港都有了

點解會隊佢
仲有任達華隻眼咩事 黑晒咁
好似好多晚訓唔到咁

可能係唯一一個（？）包含左同 即時網絡、現場後方、前線既情報平台

應該要換人

懷疑係幫卡士蘭賣緊廣告

藍絲卡士籣有冇露啫露屎忽比大家睇? 冇既以大陸標準已經叫有私隱鳥

好材料 文宣

之前周柏豪都奶過野啦
登記住酒店
有條友擺哂資料上微博

成單野係咪廣告嚟

對住個mon同啲醫護講

CT報告都有

好人好者點會俾人插？冇理由喎？ 送中被插？

公開拍賣肝臟

高官有智商

條女正唔正

食多兩盒肝美健 cut hard play hard

邊有病人私隱架大陸

好撚好笑哈哈

第日番大陸睇醫生 = 公開曬所有資料

點評時下局勢

任xx返大陸割包皮被人影到
爆爆爆新聞

多謝國！

公子獻肝

支那醫院真係

呢個已經係廣告黎

721要人 巴打們推post貼埋link
令回覆更有意義 更多人知有咩post緊要

【721整合】721整合Post！全部推哂上熱門！

721全民大作戰終極整合POST

<721 突發文宣 多圖> 你地對唔對得住文宣組

咁撚開放，有人尋仇真係又屎多次

照完CT睇片嗰個可能都只係跟 template 9up吓
未必係真
畢竟有食卡xx
俾幾百老毛就有假報告谷銷量
Gonna bring the beat back

這就是中國

如果華叔得一粒蛋蛋/性病

呢單直頭要大肆宣傳啦，冇私隱冇治安，用藍絲邏輯，你唔搞事邊會有人搞你？

醫療:

1. 所有私家醫院都唔好去, 因為絕大部份個朵臭哂, 朵越臭越要?新客去維持開支, 惡性循環, 根本上,佢要做你,你無病都變絕症, 一入左去就攪到你唔大出血都出唔番來, 同俾公安捉住左屈錢一樣

2. 只可以去國家管理既醫院如人民醫院, 但我試過去睇2次骨科, 第1次開左D中藥俾我要400人仔,但凡中藥都多數係藥效慢,無料到你又唔可以話佢唔掂, 到底真係有無料係唔知, 第2次重衰, 問多2問俾個醫生凶我, 話我咁多爹,佢一輪咀講哂D野話之你明唔明,總之佢就當自己做左野之後踢你走, 到後來我知佢係斷錯症, 因為我反而系深圳DSAUNA場既中醫部按番好

3. 如果急症, 都唔知去邊好, 如果自己顧唔到自己俾人隊左去唔知咩醫院就大檸樂,我見人民醫院隔離間咩心血管醫院,寫到明要擺低幾萬銀先可以入院, 分分鐘去到門口唔收你, 不過呢個位就OK因為隔離就係人民醫院,系第度可能死得,我自己就買左中銀大陸旅行醫保

4. 深圳人民醫院成日醫死人, 微信妹女友晌入面做葯師

5. 大陸醫院有部機係自助印化驗結果。求其按幾個no 就有嘢出。印咗幾百個人嘅報告出嚟。有曬個人資料，兩個鐘都冇人理。

6. 行一轉婦科部 ,望入診症室。大把西呀。波呀。西窿呀。屎忽窿你睇任睇唔嬲。最記得見到個妹睇醫生。幾索下。見個醫生拎住佢對波係道睇.粒lin 好pink

7. 女病友要小心,上面d醫院工作人員係會非禮女病友的. 試過朋友被屈照腦ct, 個仆街tech無啦啦笑淫淫話有無乳癌呀,就咁揸個胸,你屌柒佢都無用,到最後只會同班保安武鬥

警犬有腦/警犬有人性好笑d

大陸有私隱？好多AV網都有大陸醫院女病人瞓喺床上個閪任睇

cls

有9隻大陸閪俾負皮

去過大陸睇醫生，果D 等緊侯診果D ，可以行入去聽 個醫生 幫其他人診症
阿豬阿狗都圍觀 一D私隱都無 ，仲要見到D 人受傷流血 ，又會旁觀

大批大陸網民竟相信是有港獨人士出手傷任達華：「任達華在廣東遇刺，港獨鬧的挺凶。」、「我第一個反應也是和港獨有關，一可以擴大影響力，二可以讓香港居民恐懼內地，三是讓那些港台藝人在政治上謹慎發言，尤其是偏大陸的藝人。」

好on9

香港都試過
不過好似係影id

唔知呢啲係真心膠定維穩網軍引導思想

香港有法治

😲CLS

人地達哥中刀咁多source分享比佢
一睇就知唔係香港啦

上面無私隠呢個terms

陽光施法

唔止私癮啦 環境都好唔掂
同屋企人去過一次探病後 全家返到香港一齊感冒

俾人捅完都行得，果然係蔣生
公安都唔洗查啦，肯定係烏鴉條友仔做啦

感謝黨。。。。

想買卡士蘭

未睇過

總之屙屎唔出都關港獨

屌喇星係咪卡士蘭廣告黎嫁

佢都唔知做過啲乜野搞到俾人吉
希望公安公平公正公開查明真相

張相好似係幾年前

肥雪

佢好有信心

如果佢回應呢件事話行得正企得正怕咩咁點算

唔好推

咪傻啦，你一上大陸娛樂新聞網就見到華哥行得走得係醫院，佢話唔係吉好深，冇大礙呀！又唔自己fact check，一上黎就話人張相幾年前

Fg 5000

牢牢掌握住大灣區被捅機遇

個肝幾好喎
卡士蘭又可以攞份報告嚟做宣傳

道德淪喪

係人都知烏鴉做 唔係第一次

講乜嘢英文呀外國勢力
中國有自己嘅一套
唔會容許呢啲外國勢力干預㗎

女病人相都睇過

梗係啦
而家卡士蘭斷貨啦

陽光司法，陽光私穩，乜㭍都陽光

無食開卡士蘭 華哥會過唔到今晚十一點？

全部野都唔知無消毒
俾人送去大陸醫院醫仲慘過俾人刀仔拮

有醫療報告咩? 拎份嚟睇下，邊間醫院cap出嚟，我幫你報警

唐努烏梁海

好撚認同

今晚十一點，你會做咩？

幫卡士蘭花式賣廣告

都唔知d針有冇消毒
分分鐘上手吉過愛滋佬

仲有啲差少少嘅酒店都係有偷拍

有脂肪肝喎 卡士蘭冇乜用

戲子既嘢識條鐵咩

試過係深圳急症去照下，個「專科」醫生話唔清楚咩病就想同我做手術，個陣我先18係香港等左年半專科，我個病係唔洗做手術的。如果唔係我應該死左

你又有冇fact check啊？

屍體都任影

膽囊下話

咩嘢劇，未睇過

話左肝美健堅料啦
買完比刀吉都無事

今晚十一點....

文革片，大陸高層唔likey

咁熟既

没事儿没事儿

藍絲終於親身體會

我無嘢講

還看今朝

睇唔睇到華哥有冇性病

咁撚愛支那自己受返晒

所以話地獄鬼國絕非浪得虛名，嗰度係冇尊嚴/人道/道德呢啲概念

一路好走
卡士蘭

十年前左右
我個fd想學醫
咁佢屋企人識大陸某大醫院既醫生
就叫佢放暑假去跟個醫生學下野
咁佢就喺醫院跟住個醫生啦
我問佢咁你有咩做
佢話醫生去到邊佢就跟到邊
做手術又跟埋去手術室
之後有啲小傷口要縫針
個醫生叫佢縫
我話:下，叫你縫？真係幫病人縫？
佢話係呀真係有縫到

大陸就係可以咁樣隨時叫個廿歲都冇既細路幫你縫針
將臣Good luck

卡士蘭成為最大贏家

卡士蘭 vip 唔同招待

肝美健廣告？

經過今次，任達華對演繹「中刀」反應有更深認識，未來拍槍戰片有機會獲提名

屌你都費事 😂你班黑警入人醫管局系統就真係無私隱

殘體。阴

因為把刀國產先逃過一劫

謎底已經解開

721

卡X蘭：（計劃通）

香港一樣有人睇到，但唔係你同我

大陸既野，我地識條毛咩

資訊透明度滿分

因為有肝美健先冇事

唔好話大陸仇視港獨到隊人

個社會真係痴哂線，9up就無所謂，講真話會比人拉

插唔撚死
不敗金身

卡士蘭有無效？

Haha 華哥有肝部前方脂肪肝wow不如係大陸換埋肝

用生命幫卡士蘭賣廣告

包雞蓉味出前一丁都人發現

病服唔係同款喎
人哋任達華條領係直間
佢件就橫間

做手術呀，DLLM!!!

透明度高撚到👍🏻👍🏻
繼續係偉大既祖國留醫，唔好返黎香港休養住

我實習如果影人地再流出應該唔洗畢業

陽光醫療

大陸除咗政府同司法機關之外，成個社會透明度都幾高，係全世界透明度最高嘅國家

人地要報平安

行得正企得正怕咩比人爆私隱

笑死 件事係咪卡蘭廣告

通知南哥未

[沙盤推演] 大家有無諗過呢場抗爭既end game係點?

咁你地又唔啱啦，人地咁好心俾我地知道華哥嘅情況，應該要感謝黨架嘛。

直情開埋抖陰live

大陸官知道華哥個肝咁靚
大獲了 洗頭艇

屌，原來係卡士蘭廣告

外國嘢 大陸人唔buy

借位幫手推

【721】香港人 你仲有乜嘢可以輸？

到咗今日，呢場運動已經開始咗個幾月。經歷歷史性嘅103萬+200萬人上街、四個同行者離我哋而去，再到七一史無前例地佔領惡法工廠，之後將抗爭遍地開花，光復十八區，你可能已經好攰，或者，每個人都已經好攰。

但記唔記得五年前，我哋大部分人仲係揸住部手機，喺金鐘坐喺度唱今天我？當時在場嘅好多人，都覺得和平抗爭會攞到我哋應有嘅嘢，政府會讓步，香港會實現雙普選。但到最後升級失敗，民心渙散，慢慢佔領人數由四十萬，變到清場個日得返幾百，無可否認，我哋輸咗。

五年前嘅我哋，雄心壯志想改變一啲嘢，又或者成就一啲嘢。浩浩蕩蕩嘅佔中失敗咗，我哋將目光轉向本土派，但本土由興起到被打壓、DQ，中間只不過年幾時間，好多人自此對社運心灰意冷，寧願做隻不問世事嘅港豬。

2019年，送中條例刺激起我哋沉寂已久嘅神經，而社運亦迎嚟全新嘅抗爭形式，對好多參與過社運嘅人嚟講，由有大台到無大台，係一次根本性嘅轉變，大部分人當年都係跟從領袖嘅指引行事，從來無獨立思考過究竟自己可以做咩崗位。

我哋一直以嚟都期盼有一個救世主，可以帶領我哋爭取到民主自由。以前每一場抗爭嘅社運領袖、議員，甚至特首，都曾經或多或少成為我哋嘅希望。

呢種諗法，係時候要變。

今時今日，我哋唔再需要依靠任何領袖，靠嘅係我哋自己，靠嘅係每一個香港人，用自己嘅辦法出力，有包袱嘅，盡你嘅能力，總會有人為你多行一步，你只要做好自己，呢場運動就會強大，因為我哋只有信念，沒有領袖。

每個人行出嚟，甚或留喺屋企，都會有佢做到嘅嘢。文宣、街站、上街、前線、物資，甚至說服你身邊每一個人，總會有一樣嘢你係幫到手，令抗爭嘅力量得以更壯大。

呢場運動係香港史無前例嘅一次抗爭，有好多人流血，有好多人被人拉，甚至有人犧牲。正正因為咁，我哋更加要企出黎，去拯救呢班陷於水深火熱嘅同伴，兄弟爬山，唔單單係各自努力，更重要係齊上齊落。

黎明前嘅黑暗的確係至撚黑暗，但只要香港人團結一致，再微弱嘅光都可以聚集成為晨曦。

（大字）五年後，我哋唔可以再輸多次，721，聽日港島見。(大字）

中國有民主

好記得有次係支那醫院一出𨋢門
見到掛撚住條紅底褲

Sor巴打，錯手負皮咗

嘩，SSR級靚肝
希望大陸D有錢佬唔會睇完走去搶啦，好擔心

好好笑
佢地好似係無Family medicine
即係香港所謂GP 街症
懶係嘢咩都分曬科目

如果支那醫療水準係好
就唔會日撚日咁多蝗落嚟私家睇醫生同打疫苗啦

「陰囊不大、輪廓光滑」

陽光醫療系統，人人都讚好

屌你，有冇link睇下

事實證明肝美健真係好撚WORK, 星期一買番十打八打先得

大陸連物理治療呢樣野都無

痴線

留番係大陸啦

咁樣寫可能以為係我哋攻擊佢啊

靚肝，你值得擁有

希望佢留得住個腎

會唔會染埋愛滋？

大陸樓盤名真心on9 居然之家，有冇果然之家，突然之家

你唔講我都仲以為係陰囊

今舖卡士蘭仲唔賺到笑

話唔定粒丸都有用

［721 裝備］ 史上最高CP值神器現身 打GTA一人帶一份報紙

今晚十一點，你做緊咩呀？

洗傷口

咪撚拋書包啦
對大陸人有咩誓盟可言
今年都勁多大陸醫生考左入黎hk

Ps 醫牲

做戲博上位

好先進
你已經成為人大器官移植替補名單一份子

「X囊不大，輪廓光滑，囊璧未見增厚，囊內容物密度均勻...」

香土成on-line 打怪跌稀有裝貼士

笑撚死

原來之前潮文入面話見到曬啲女仔嘅閪窿係真
好想上去行番轉

Diu係咪廣告黎
點解個電腦報告係咁講佢個肝有幾好幾好

痴L線醫院

721 維園見1）有人講咗「唔好再覆」就唔好爭住屌一毛、恥笑一毛，亦唔好跟住留「唔好再覆」，否則等同推po。 2）俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。 3）新聞po睇日期先覆，小心一毛伎倆：有人推舊po、出引戰po、傳聞po。最後，721去遊行！

好彩有佢幫你醫jar, 唔係你兩左啦

快d輸入大灣區醫護啦

從此武林我就係神話！！

有奶便是娘.

個報告 笑撚死

話唔定過多幾年香港都會變成咁
輸入大6醫護磗材

P牌大直路推爆！721集結！

其實任達華唔係網上公開撐警咩

所以咪可以返支那接廣告賺人仔囉

Ehzde